施蒙尼為哥斯達鳴不平：為何巴塞就會無事！

香港時間4月7日淩晨，西甲第31輪巴塞主場2-0馬體會，美斯（L.Messi）、蘇亞雷斯（L.Suarez）入球。賽後，施蒙尼不滿哥斯達（D.Costa）早早被罰下場。

對於哥斯達第28分鐘的紅牌，施蒙尼說：「11次踢巴塞，我們被罰下7人，或許我們做了什麼不好的事，球證曼薩諾跟我說哥斯達說了什麼，但哥斯達向我否認，巴塞很多球員也曾說過類似的話啊，也沒見人被罰下，不公平！」

「球證如果覺得那是侮辱，那你可以把人罰下，但這個標準總不一致。。。不過，我的意思不是輸波要怪哥斯達的紅牌。」

對於馬體會的目標，施蒙尼（D.Simeone）說：「賽季還沒結束，我們有歐超杯冠軍，現在為西甲亞軍而戰，這還不夠好嗎？我很滿意了，別忘了我們以前是什麼樣子。」

「這個賽季，施巴斯坦洛迪里（Sebastian Rode）、托馬斯（Thomas Lemar）、基文尼斯基文尼斯進步很大，他們完成了出色的賽季，我們現在情況有些複雜，但困難會讓我們更加強大，我對球員們的天賦期待很大。」

巴塞有撚講過I shit on your fucking mother

50步笑百步
施狗真係搞笑

因為魯營黎

乜撚野sebastian rode
rodri呀?

冇人迫佢係球證面前屌

第一日識疤

最記得有年阿記歐聯打巴塞，van pussy吹雞後射波比人派黃牌，變紅。 又係on99咁吹。 其他人又唔會比牌。

踢法蘭克福突然轉會

過唔到兩頁

分分鐘一頁都唔過

屌你老味之前果6次紅牌下下唔係收山腳就係除鞋扔球證都好拎出黎講